有冇巴絲係今年City Account Senior Intake 急搵人

如題
希望可以留低TG 傾下

Tg: Keungxdd

Me
Tg: sirisi

Yr Id is correct?